大愛人士幾時為細菌病毒平權?

接受到低能種族入侵自己國家搞破壞
應該都好快接受到d細菌病毒入侵自己身體搞破壞

細菌病毒應該被定義為生物、有佢地既權利
佢地唔係入侵我地身體，只係因為空氣唔好、係其他生物居住得唔好而要係人類度生活同繁殖
佢地都有好既，例如益生菌咁係人類必須既細菌
既然大家都係細菌，唔需要分得咁開

係人類破壞細菌生存環境

要感化細菌
令佢地改邪歸正

病毒目前被界定為生物與非生物之間
細菌係生命呢點目前依然冇錯